銀行frontline sales求意見

小弟而家係綠色做左sales一年有多 齊哂牌
想轉一轉銀行 條數近兩季都算理想

而家直接走會唔會有機駁上rm 定arm?
同埋有無咩方法可以入到commercial做sales

Headhunt又好 現職又好 巴打們比比意見

而家未洗做investment product 近乎零知識

咁點轉RM

慢慢黎啦 做一年 又未掂過2個i 就想做rm 真係比你做到咪又係好快玩完 渣兜升得最快 自己諗

紅先升得快，綠牌無咁搶手
不過你咪試下囉，又唔會死既
就算升唔到title齋加人工都有你着數啦

而家主力做細i 按揭都佔一部分

細i sell咩plan 先 你可以試下過藍綠做insurance specialist 聽講尻請人 33k per month 當然到唔到數都係死

渣兜係唔係到數就會升 我呢邊有排等

33k幾吸引啵
Sell life

咁你又諗 藍綠walk in 客已經少 仲要sell 客搬錢過黎 難度緊係高

藍綠得一隻plan sell就係prudential隻 egsp

因為我雖然唔係top 都keep住到數 但輪上rm輪到佛誕 所以先至有想走人既心態

我都唔介意agent搵我 順便了解下行情都好呀

其實你係sell 咩細i 如果你keep住到 life單一年點會唔升你 你唔好同我講gi當細i

堅係life呀 gi就sell bupa 其他做危疾或者d 3pay saving

咁你試下in 藍綠is or bsse 多數請

我果邊好睇同管理層人事關係 同埋分行條數長期好差 無bargaining power升職

咁is 會唔會轉唔番rm

你做is 做得好就未必想做番rm 其實同樣volumn life income多過investment好多

綠色有咩fg sales位

Gbo
談吐正常就請 牌最好考定先 但都可以在職時考

teller升轉綠色定留係老母果間好做

原先邊間呀

聽講緣色gbo 好難到數 分錢又少